中國聯想推出配備100,000,000像素相機嘅機皇，吊打華為三星蘋果，稱霸手機界

Lenovo 集團副總裁常程在微博中發言，在本月，擁有一億像素的機皇—— Lenovo Z6 Pro 將會在本月於北京與我們見面。

在公佈的的官方的宣傳圖中看出 Lenovo Z6 Pro 將設有億級像素主相機，可以拍攝 1億像素相片，並且擁有神秘的 Hyper Video 功能。由此可見 Lenovo Z6 Pro 是款主打拍攝的旗艦手機。

Lenovo Z6 Pro 會不會真正配置 1億萬像素感光元件，或者是通過插植達成拍攝 1億萬像素相片？這還需要不久之後的正式發布來證實。

幾年前出就有用
而家連師奶阿嬸都知唔係像素高就等於靚

雖然話高像素唔代表靚
但佢拉到1億，斷估都唔會好差掛
有5成都已經靚過大部份相機

一張相幾大??

話說睇親都聽到係：然後得啖笑
係咪字幕唔啱定我聽錯

夜晚10點唔好打電話嚟
因為我瞓咗

我都記得係然後可能因為順口啲記錯

咁快唔記得當日 Z5 吹到幾大？

lienovo

字幕問題，電影真係講然後得啖笑

1億像素 都可以模模糊糊㗎

一億萬
個記者識唔識字㗎

人有多大膽地有多大產

人眼三億

數字遊戲

手震爆noise完

連師奶呀嬸都不如

無知真係可怕

委內瑞拉總統宣佈 今日起將發行面值1000萬紙幣
面額咁大 斷估經濟唔會好差掛

字幕同對白唔係一樣

9 億像都無用，解像度大但都可以唔清唔靚

咁多個鏡頭加埋咪有1億像素囉

lienovo 幾時有老實過？

cmos幾大呀

秒殺😂

求其一部都可以啦，4個鏡頭加埋咪1億囉